求關西outlet 推介

上網睇有幾個關西既outlet,本身見旅遊網站推介臨空城，所以諗著落機個日去，但有d人話d款好舊又唔係真係好平。京都有個仲大既outlet,但係滋賀個邊，好似冇咁方面（本身冇打算去滋賀個邊）...定係留返係難波、心x橋度行算？主要都想睇衫咁，唔該哂

希望有去過既人幫手評價下，thx

臨空城 垃圾 完

又唔係太差ge
不過有D野係市區平D

ching有冇邊個outlet推介